網軍熟讀矛盾論 挑起細節矛盾拉一派打一派

全部中撚哂，集中哂係細眉細眼既枝節
矛盾論就係土共最強武器

仲有冇人記得大方向？

不服來辯